# Unterrichtsressourcen – Modul 158

*Überblick über die Unterrichtsressourcen*

## Theorie und Strategiewahl bei einer Softwaremigration
[Theorie und Strategiewahl bei einer Softwaremigration.pdf](https://tbzedu.sharepoint.com/:b:/s/campus/students/ESRntT35GnVKioMo4pdqwJIBZXK9XdUvT4xUVyPZVUvSDg?e=40bSgP)
